★假Apple 買Game通知email

click入去

中毒了
AV All Gone 了

老貓去得鹹站太多問題

know u like Apple

why they know me have apple not小米?

u open post about Apple

唔關事，我唔上咸網，無用任何蘋果產品，上星期我個hotmail a/c收到兩封假Apple e-mail。仔細睇寄件人，一個係AppI(大楷i)e Store，一間係Apple Store.。一睇e-mail就知係假嘢，仲click入去睇佢附件或者連結嘅真係on9，真係唔怕中毒中木馬咩？

以前不時都會收到假apple e-mail。

用ipad click入去咪得

gay cook成日話ios好安全，順便測試下條友是否講大話

唔關apple事